1-tu clone le projet

2-tu deplace le projet dans ton dossier www

3-tu ouvre le terminal et tu te place dans le proget

5-tu install le logiciel composer si ce n'est pas déja fait

4-composer require

5-tu renome le fichier ".env.exemple" en ".env"

6-tu cree une base de donne nomer "javadb"
 
7-tu execute dans le terminal "php artisan migrate" pour crée les tables 

8-puis pour remplir les tables "composer dump-autoload" puis "php artisan dn:seed"

9-Enfin tu peux lancer le serveur "php artisan serve"